垃圾香港人 星期六去晒做港豬？

如題
港大學生俾人打俾人清無人理
浸大俾人清俾人理
poly俾狗攻無人理
poly手足已淪為condom

預左俾人屌分化乜乜柒柒
但呢個係事實
係廢就要認
唔講以為黃絲俾人捉晒

浸大俾人清無人理